忍痛宣佈，今日係阿仙奴史上最黑暗既一日⋯

禾比可否不要走

有茅手足都喊到收唔到聲

me

躝啦屌

雲加走第幾黑暗？

雲加走係光復

轉會了

Me

Confirmed 唔走了

你老味愛蛇 係咁迫害雲加啲子弟兵 比天收呀

雲加會戰勝歸來🚬

起初，愛狗趕走太子的時候
我沒有發聲 因為我不是迷太子
.........
最後 愛狗趕走禾比我時候
我發覺 再沒有人幫我發聲了

禾比定凱旋回歸

偷笑都黎唔切

假阿confirmed

靜啦🤫

你專迷弱智黑人

最黑暗既第2日 禾比不在了

嘻

撒回!

喊到入左馬加烈。。。

請尊重！謝謝！